特區護照正式升格

特區護照正式升格跟中國護照睇齊
多謝trump trump
多謝黨